對手絕望！曼城大腦核心實在太多 到底防哪個...

曼城主場1比0戰勝車路士，兩個施華居功至偉正是大衛-施華的助攻讓貝拿度-施華敲開了車路士的大門。

貝拿度-施華最近的狀態好到爆棚，上一輪對陣阿仙奴奉獻了一個美妙的弧線球，本輪對陣車路士又攻入全場唯一入球。在史達寧因傷缺陣的日子裡，貝拿度-施華在右路的完美表現，幾乎讓人忽略了史達寧缺陣的影響。

除了入球，貝拿度-施華在比賽中還有幾次機會，第20分鐘，辛尼連續突破造成車路士防線混亂，阿古路將球分給右路的貝拿度-施華，後者幾乎複製了對陣阿仙奴時的弧線球，可惜皮球稍稍高出了橫樑。

和史達寧相比，貝拿度-施華雖然在速度、衝擊力上稍有欠缺，但他的傳球能力和控球能力更出色，在陣地戰中，貝拿度-施華可以利用自己嫻熟的技術控住皮球，還能送出漂亮的傳中和直傳球。

貝拿度-施華狀態出色，大衛-施華同樣腳風頗順。聯賽盃決賽對陣阿仙奴時大衛-施華就攻入一球，今場比賽上演的助攻更是體現了他的足球智慧。根度簡傳球，基斯甸臣失誤，阿古路拿到皮球，只是一瞬間的事，在所有人都還沒回過神來的時候，大衛-施華已經提供瞭解決的方案。他從阿古路身後殺入禁區，接到後者的直傳後迅速將球掃向門前，貝拿度-施華拍馬趕到，彈射得分。

準確、高效、合理，這是大衛-施華在足球場上化繁為簡的智慧。他從不會進行無意義的帶球，每一腳傳球都恰到好處，而每一次在中前場的穿插跑動，都在為隊友創造傳球路線和射門機會。

除了兩個施華，根度簡和迪布尼在中場的發揮同樣出色。雖然迪布尼近幾場比賽都顯得十分「低調」，但是誰也無法否認他在中場的作用。他在中場的貢獻是全方位的，不但承擔了發起進攻的任務，甚至在失球後的第一時間反搶，迪布尼常常都是衝在最前面的人。

在費南甸奴缺陣的兩場比賽，哥迪奧拿把根度簡放到了防守防守中場的位置上，讓人們看到了根度簡全能的一面。他傳球好、控球好，在防守中場的位置上十分穩健。

大衛-施華、貝拿度-施華、迪布尼、根度簡，這四個人都有出色的傳控能力，每個人都具備出色的組織能力，堪稱曼城的四個大腦，別的球隊都是「單核」，至多「雙核」，而曼城可以「四核驅動」，這樣的「怪物」，讓人怎麼防？

(Akul)

佢同曼狗真是差天共地

摩狗件垃圾除左嘴炮

轟落後都唔攻打得咁消極 唔可以作準啦

其實哥狗有自己一套，所以啲球員係好機械式咁做番平時啲野出黎，但哥狗係研究得好仔細，所以進攻好勁

對上一個係咁既領隊我覺得係費sir，兩翼傳中瘋狂係兩翼組織，之後傳中，再靠一對中場執第二點，一味轟炸，都係好發揮到啲唔同位置球員既相應能力，小豆攝位、等機會，唔會係邊線出波

但摩狗雲加呢啲感覺上都冇發揮到球員最大特性，一味靠佢地自由發揮，進攻又冇套路

曼城真核 - 阿古路

水貨b華咁垃圾都有人吹奏 成場得1腳好波

狗屎撞棍唔可以叫好波

unun佬廢到咁都吹奏
有球腥一個扭撚晒
一腳射撚上太空